蝦翁個pussy勁白。。。

靜蠅蠅..繼續推河英..

已封鎖會員 李露多

比你FAKE到添HAHA

典解要扑我

我冇講大話..

米癲拉

時事台PR,拉

想多d人認識我女友..

拉你個拉

河！英！吖！

醜
拉

痴線?

佢韓文都係叫蝦翁？

😺?

我！女！友！

我剪能死你條sb

我媽媽係咁叫佢..

我愛貓貓..

竟然係送蝦翁唔係噢蝦翁

噢蝦翁不拉..大山婆..

拉

推你個拉..